一隻狗放催淚彈可以擊退幾百人，但一隊遊擊小隊係遊客區可以浪費幾十警力

本人極力支持警方，希望向警方提出線報

岩岩係地鐵聽到人講呢番說話：

「警力唔係無限，立法會多5個人作用係有，但如果呢5個人晏就係旺角/迪士尼呢d地方攪事就要浪費佢地幾十警力
立法會：1警with催淚彈 ko 300市民
遊客區：1游擊隊員 ko 10警
有事起上黎緊加可以即刻換一換個外表講普通話混入人混」

本人唔希望示威者轉移陣地，浪費香港警力
我愛祖國

Push

一早都話要打遊擊

但唔係剩係金鐘中環一帶

好似當年佔中時嘅旺角咁。
警察搞咗勁耐先做到嘢。

Be water

身體唔好既唔好去遊客區啊
一陣訓左係地下塞死左條路就唔好啦